重要更新：以後打怪區唔可以再掛機

一係你就打怪(啲怪高你幾倍lv 重血)或者做任務
就唔好掛機 掛機超過十分鐘被gm 踢ok?
一係你就返據點幫手 一係就去組隊接任做
除非你真係好撚高lv 好撚高技既 咁你去搵怪打
掛機係唔會升到lv架 返黎可能已經死左 等重生

據點既定義 係啲怪入唔到黎
就算入黎都要好撚困難 eg暴力基地

認同
唔認同

最重要係你掛機冇戰略上既意義

你話有戰略上既意義 好似二橋或者尚德村入口咁
係守城 完全唔同

其他街 掛機要諗清楚

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

就半年了~唔好去返一開始咁

你話熱血長城完 都叫有價值 企係度突然被怪襲擊跟住gameover.....

係 半年都仲係咁我明白大家都想搵個位圍下爐 咁一係返據點 唔好係打怪區度

唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

15/11更新：
掛機不可超過10分鐘
開放新怪-白猛獸

一個人打機，冇fd
成日組唔到隊

推

xx有狗有狗呀
然後所有繼續企係度 冇動作

：有狗呀 速龍落地！
：哦

旺角成堆人掛機

旺角成堆人企係度掛機做乜

返屋企補血啦

啲怪都走晒

開外掛砌凱旋門

佔旺2.0